佘詩曼愛國愛港

Like左反送中相即刻收回讚

垃圾

無腦臭支

搵大陸錢緊要過香港

支持香港警察:

咩料呀

冇gus
禁左落去就應該企起身話比全世界人知，香港人都會撐
依家你只係過街老鼠

咁叻既返上大陸唔好再返黎了

協恩之恥

其實唔止唯唯，佘詩曼612都有去
有冇人可以幫手搵返d相出黎
唔想有份支持既藝人俾自己人屈

真係有去㗎?

有
但佢就企後d做first aid
個下好似見到天使下凡

你認錯人喇

其實果日佢好似係中信近民陣個壇，有份叫警察收手，好多人都見到
唔好影人相喇廢事陣間d大陸憤青又話封殺佢，你知架啦唔好害到人